買旗比1蚊代表咩？

個1有咩含義

張貼紙成本

跟機

吉儀

咪撚再問

代表好過唔畀？

成本咁高架咩

無散紙

同囡囡接觸既價

失去咗一蚊

跟機囉戇鳩

依個係鍊金術既基本原則

做帛金俾單數呀
問問問